［突發］Apple再跪 HKmap無法下載

配合移除民國國旗
全力出賣民主

正經post

邊個瀨共狗負評

屌, 有無咁L廢呀。twitter啦

屌那星

推

用WEB 版.

好撚屌癡線
咁撚樣落去
條小學生係咪要全球70億人都奶共？
奶你習禁評屎眼？

我都奇怪非法app都上到架

本身冇事
比人民日報屌完就落
當香港人係咩

有幾非法

Web version

Push

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

有幾奇怪？
外國唔係有發佈自由........
癡線
全球都要圍撚住你個垃圾共產黨黎奶？
乖乖地奶共？

跟google一齊跪

人人都可以寫APP, 上架..點解你認為咁叫做非法??
只要無違反APPLE 既條款當然人人都可以上架..
點解一開始對呢個APP 有一個立場既判定

新iphone支那咁買得當然要盡力奶

真心求教，個app點非法？

頭十個REPLY已經BLOCK左2隻

你問呢兩個我一早block左

App Store remove our App about half an hour ago, here is statement provided by Apple:

We created the App Store to be a safe and trusted place to discover apps. We have learned that your app has been used in ways that endanger law enforcement and residents in Hong Kong.

The app displays police locations and we have verified with the Hong Kong Cybersecurity and Technology Crime Bureau that the app has been used to target and ambush police, threaten public safety, and criminals have used it to victimize residents in areas where they know there is no law enforcement. This use of your app has resulted in serious harm to these citizens.

For these reasons, we have determined that this app violates our guidelines and local laws and we have removed it from the App Store.

- App Store Review Guideline 5: Legal - “Apps must comply with all legal requirements in any location where they are made available." And apps “that solicit, promote, or encourage criminal activity or clearly reckless behavior will be rejected.”

- Apple Developer Program License Agreement: Use of the Apple Software and Services Section 3.2 (b) - “You will not use the Apple Software or any Apple Services for any unlawful or illegal activity, nor to develop any Covered Product, which would commit or facilitate the commission of a crime, or other tortious, unlawful or illegal act.”

Best regards,
App Store Review

理性去睇，呢個只係顯示示威現場資訊嘅app，包括示威者嘅位置，同時也顯示警察嘅位置

所有人都可以下載使用，甚至警方都可以利用此app收集資訊，協助執行職務

完全睇唔到被block嘅理據

google 咁奶共都仲係度

屌 apple都奶

Apple不嬲都奶

apple唔撤侵侵就強制迫佢撤

報俾美帝？等佢制裁蘋果

出個post話爐石d卡講民主
暗示中國冇
要佢下架得唔得
奶爆佢

有警犬朋友都用呢個app睇示威者係邊

其實個app可以顯示俾人睇到d位置等d人唔好去果度㗎wo，保障到市民安全。

轉日本app store 俾大家下載

同lihkg一樣，用web版保平安啦

轉埋日本id 都收皮 蘋果到底有幾鍾意瀨共

唔用app用web
都係阻止唔到
但你依家咁樣即係表左態
奶共有代價

Diu真係down 唔到

仆街apple一跪再跪

有無人試用vpn再down?

係時候裝修

之前有個美國議員屌完明明上返架

又係哩個14億人市場論
有錢買apple嘢嘅有幾多人啊，心照啦

我係到諗緊點解我會block9左你

APPLE 仆街死咗佢

Down左仲用到

係就快，唔做正柒頭

負評比apple

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

Eat shit la Apple

blocked
奶共狗無處不在

就算10% 人買得起都有1400百萬

真心定咩

放上twitter 搞大佢

we have verified with the Hong Kong Cybersecurity and Technology Crime Bureau
笑大人個口

今日啱啱做完通識個資料先講中国農村地區20%收入最低嘅家庭每年平均得六千幾蚊人民幣

國際文宣啦
上reddit/twitter 讚揚下apple

風頭火勢仲咁做gay cook真係咁人頭豬

Push!

跪住含

日本APP STORE都無左
應該全世界咁BAN
大家今次要同APPLE玩大佢

Tim Cook

唔好成日覺得send from iPhone堆人係全部先得㗎
有啲窮到網都唔得閒上，或者用啲乜為乜米也po乜族機咋

sources?

系米有個backup map

用web版shortcut 得唔得？

HKmap個tg

真心咪真心囉，你洗唔洗去奶埋一份

用到

屌，我地係咪應該開始圍9 apple?，反正已經唔當我地香港人係一回事
無台灣旗，無hkmap ，繁體字入面仲包埋殘體字。好撚嬲，唔係裝修，係要圍佢啲專門店表不滿上Twitter 俾 美國人知

咁都好

屌Twitter 見

屌佢老母google都係
較咗繁體都仲撚有殘體係度
垃撚圾

開心使用中

apple 個 toc 就係唔可以放d 影響執法嘅app
所以你見外國有d speeding alert app 有時上架一陣就比人扯返落黎

洗撚奶共咩apple，唔撚爭氣

轉會an機了

少你一個，得 Show Blocked User - 林鄭月娥(媽媽) )

中共有錢

playstore 好多五毛俾負，搞到低分

#85 答左

Use web version

但都要煲大apple

屌呢啲機會難得，快撚啲推去美國果邊逼佢表態啦！

國際市場vs中国市場，自己揀

真心想知就睇 #85
如果淨係想玩人身攻擊就pass 得

好事黎，要down既都down晒，同時幫我地將國際戰線再炒大d

Twitter見

google有撚跪

好彩, 尋日down 左

林鄭開到帳號啦

Apple愛金錢多過民主自由。

Gay cook真係好垃圾

仆街，全部奶晒共仲要搞9我地！
Google我唔知可以點表達，但 Apple 有專門店，目標可以好清晰， 衣啲行為係配合共狗逐步消滅我地文化啊
將啲問題印出黎貼去 Apple 專門店俾人睇咩事，要收集一下，最好可以圍9佢等美國人知間間都奶共，我地各方受盡壓迫
要好好利用時機，趁美國仲燒緊！

奶共垃圾apple

Hong Kong protests violate左佢sensitive policy，算唔算跪你自己諗

大陸咁多老翻GAME 都上到架啦!!!

垃圾

依家已經唔係700萬人對14億人
其實可以搞到去nba級數事件咁

開戰線 等gay cook
比美國人屌屎忽

岩岩先買完埃瘋

其實正常
呢類app咁敏感 蘋果點會take呢個risk同你上架
蘋果日報就話姐

求retweet

非法app?你試下寫條合法app睇下？

gay cook

ifanboi 繼續支持

Chinapple

美國奶共 奶到出曬面

用web版啦
重信apple

apple

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

iPhone可以賣街先奇怪
明明就係痴漢偷拍工具

the app has been used to target and ambush police, threaten public safety, and criminals have used it to victimize residents in areas where they know there is no law enforcement

呢句好笑，網絡安全及科技罪案調查科講嘅呢個用途真係聞所未聞。吹到啲人下載個app用嚟伏啲黑警，同埋去冇黑警嘅地方犯法，令居民受害。

唔知其他人download個app嚟做咩，但係我就係用嚟避開黑警黑社會，保障自己安全嘅

不過反正web版可以繼續用，冇影響，有app只係bonus

push

痴L線公司

負皮係畀仆街Apple

搵議員，美國議員

係美國參議院屌完先上到
不過而家又跪

屌啊

dklm

用web 版 之後 襟分享粒制，

整個shortcut 落 版面到，

一樣用到

如果仲未down 而家可以點先用到

今日要揾人去各apple store
印 emoji 🇹🇼 旗抗議. 還我TW emoji logo. 拍片影相SEND 比tim cook
同twit 比solomon yue

抵制iphone啦大家

Web 版 ，再做shortcut

蘋果真係奶到 有邊間美國公司係唔奶共

係咪想裝修

Web 版

Web有無link

屌佢老母 奶共蘋果 用返web link算

人地窮極上年都比左幾百億apple
討論現實就話咩奶唔奶 同藍絲圍爐打飛機一樣

一上架就down左啦

陣間美國人抵制apple就好挽

之前仲成日吹奏點好點好,
依家連個小小 app 都容納唔到

求教學 點Verify 入小熊維尼點解唔得

部iphone係美國買既有無影響?

推推推推推

800-908-988係咪嫌得閒得滯？

好lag

俾D骨氣罷買apple啦連登仔

dllm 蘋果 大陸都無人用你 人地用華為架

如果變做支持香港警察實時地圖上唔上到架

人民日報尋日出報道鬧apple支持示威者
今日apple就做野

唔好用 apple 囉

下一部機仲繼唔繼續用 iPhone 好呀

同 iPad 一齊用真係好方便

靠美帝

全美國公司都係中國奴才

老實講自從垃圾Tim Cock上左位之後就慢慢咁開發中国市場 Apple係猛咁奶共 因為美國人本土其實對換機一事覺得吾環保 而且新iphone真係純粹upgrade 少少野 ios本身已經係 steve jobs 在生時已完善左既定藍圖所以apple係system/performance 都冇突破味轉曬型做Marketing sale大6佬

利申: 果撚年年睇Live

好在昨晚裝左

屌 個個都爭住奶共

遲D連 「十八 」都變咗禁歌！ 宜家係 iTunes Store 第一位！

屌你
好彩尋晚down左，今日就即刻落架

apple出賣你都好方便

求緊美國幫手但又搞美國國企
想知係咩玩法

垃圾apple

佢地賣腎賣血都要買「愛瘋」啦

擺完上去 卑人吠完 就跪 先可恥

裝飾

人民日報呢間垃圾支共喉舌真係幾撚惡下
上次黨鐵比佢屌完幾耐就跪，而家就輪到apple

下台啦亂鳩咁up

可以點down

屌你apple你不如搬去中国上市啦？

利申:ip11

但之前dl左仲用到

點解我網頁版想定位但會出error?

雲上貴州
Apple好快會賣你香港人豬仔

落左架一次都算
尋日中共一出聲 即刻跪低
屌

裝修未

尋日中共屌就估到
所以一早叫fd down晒

一早download 左， 重用到

好快你地資料就去埋雲上貴州

裝修